【醫學會改選】黃醫團隊大勝 曾遭投訴中聯辦 蔡堅將任主席

醫學會會長及會董選舉今晚（14日）有結果，由黃絲醫生蔡堅及其團隊勝出，撼贏被指屬建制的何仲平團隊。選舉前曾被控違反醫生專業守則更被投訴至中聯辦的蔡堅，將成為新一屆醫學會主席。

[至少64名手足上庭！] 7月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

pin 咗

Pishhhhh

Push

蔡主席

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

✋☝️

又勝一仗

中聯辦出哂面幫藍狗都輸

可惜醫療資源依然減少

頂撚住呀！
香港人九月要搶灘！

蔡堅係老
但好堅

乜撚野標題黎？得我睇唔明？

国安法嚴重漏洞

1999

推 寧化飛灰 不作浮塵

贏一千咋wo, 都有唔少藍醫

靜啦，陣間又比藍絲投訴，老屈專業失德

推可喜可賀

林哲玄

其實正式民主選舉 60%已經算大差距 好似區議會咁～90%係山泥傾瀉

齊鼓掌

顛覆國家政權！犯國安法！

push

士氣post

醫護好嘢。恭喜恭喜。

醫生好嘢!!!!

醫生好波

醫生

中共好嬲好嬲

區議會唔係都係64?

區議會票數連64比都冇

其實有冇黃醫生列表
屋企人成日睇專科
而家睇開個個雖然唔係藍屍list
但係都想俾番同路人賺

黃藥師

大家在各方面都努力。

蔡堅

證明黃先係大多數

東邪

係囉淨係知有黃牙醫

深黃果班醫好多都好後生，診所都係藍醫多

禁真係冇計
盡量唔揀藍到出面個批啦

不嬲獻世派=少數派

等多幾年，佢地出黎自己開診所，情況就好好多，30頭留下果班黃到hihi,我識有個係私院做，成日係私院偷運物資出去做first aid

i love堅堅！！

有名你叫
堅叔梗係堅

投票結果顯示，蔡堅得票3,175，較何仲平多約1,000票。

黃藍比例 6:4

6:4

之前睇開嗰間 以為佢係藍啦
點知俾我見到佢哋櫃面痴咗隻連豬

樓下間診所部電視一早轉左31台

上一次係邊邊贏？

佢地做生意唔敢表態都可以理解，係手足就得

3千幾張飛贏一千都唔多

藍屍係咪無得睇醫生不過算啦班畜牲都係返大陸俾人切咗個腎啫，死快啲可以見到毛主席

堅叔堅啊

佢真係好黃

多謝蔡堅醫生

加油！

蘋果啲標題寫到咁

佢之前做過好多屆，真係好堅抽

好感動

小鳳姐出場

香港醫生好黃
藍絲返上大陸醫病啦

乜撚野叫遭投訴中聯辦遭中聯辦投訴啊

藍屍咁無血性仲配得上醫人咩

Push and ask

推

少數派真係少數派

黑警有事唔好睇醫生呀
獸醫都黃架

係 不過因為逐個位睇所以好似贏好多咁

黑警揾解放軍醫啦

就係要呢d

所以共匪當年打死都唔俾單對單